［壹週刊踢爆］前地政總署署長疑放生721打人村食堂 令食堂疫情雨下有過百萬生意

一間位於元朗厦尾路的食堂「廈村鄉鄉事委員會至尊東閣」（前稱︰厦村鄉鄉事委員會員工飯堂，總面積超過過萬呎的食堂），飯堂建築在政府土地和農地之上，就在元朗厦村鄉鄉事委員會旁邊。《壹週刊》追查發現門市和外賣生意十分火旺，在疫情下，食堂生意每月高達過百萬元。

廈村鄉鄕事委員會主席正是由元朗猛人鄧勵東，綽號「田雞東」擔任。去年721恐襲，有報道廈村鄉派出最多白衣人打手，無差別襲擊市民。

詳情：

清算師團隊想你地幫手

［壹週刊踢爆！地政疑放生721打手村僭建建食堂】

清算師團隊支持係政府框架內全力支持政府行動，維護土地主權不被強佔！壹週刊再一次踢爆元朗721打手村疑有僭建！

任務：
(1) 要一鍵投訴嗎？留言“一鍵投訴”，若有5000個留言，就會放連結
(2) 清算師團隊希望大家能夠支持訂閱壹週刊，繼續踢爆黑幕(蘋果同壹仔係各自分開訂閱的)

轉載請註明出處：清算師團隊

截圖來源：壹週刊

官鄉驚黑一家親

又冷處理

推 要幫手

推多次

推

tui

點解好生意？藍扮黃？

應該點搞尻佢

香港嘅地政總署去管元朗共和國嘅土地事務 算唔算粗暴干預別國內政??

推到佢仆街

PUSH

push

廉政公署.........呢？

你唔係真係以為黃先好生意呀

64616642星火

Push

唔係黃都好生意
但只限連鎖店 或 出名既藍店

pish

支那㩜炒香港

清算師

推一推先

推到仆街死

uup

推!!!!!!!

地政署無一個無菇

A

W

推呢班人落地獄啦

炎症執法啦屌

推到佢執

Lm

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

幾年前食過一次，間野的確好撚好食

搞鳩佢

淨係地政？

呢單嘢食環有冇失職？

手足歸位

呢個要推啦

up

牛丸之後就田雞

仲有喺度架?
今時今日話自己愛國就得
強力部門會阻其他部門執法

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

屌

個停車場拆左未

元朗國

d鄉黑 都要食嘢

a

係咪包左d狗飯黎做？

S

Diu

😦

係喎
廈村都係姓鄧

Up

DLLM